[ONCE] TWICE 討論區(103) 擦TT MV上400M 人人有責呀!!!!!!

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第2張特別專輯<Summer Nights>
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員韓國食物推薦:

Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

================================================================

鎮POST圖s

帶上賣萌南來留名

留名井南

留名

睇咁多次隻衰狗都係咁串

Shot thru my heart 留名

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。

係咪TT開始咗鬥快過一億嘅潮流

豆腐上勾拳

咁即係點

lm

呢個名改得好
返去又刷下TT先

順便入埋聊天室搵我紗 / 我定

忙裏帶紗瑜留名

帶短髮志效留名

230唔係full咗咩

新PO留名

Sahyo留名

留名

新po留名

等彩兒係ig upload放閃

左擁右抱

有無人分到佢地用咩語言溝通?

[
img]

MoChaeng只係虛火，MiChaeng先係事實

賢賢與她的拳擊事業

Saida留名

又係時候吹奏一下我豆

除左小隊，定都係咬人狂，不過剩係咬mo

之前直播 Mo 跌咗 d cream 落隻手臂到，
定即刻用脷瀨乾淨

返工拍著靚女同事都格外精神～
如果同t 寶一齊返工會係咩感覺

我會肯唔出糧都照返，day off 都鳩衝返去

모모IG新相個角度真係

做爛市 貼多500一日

IG!!!!MO

有冇巴打男人老狗都想買套女裝運動裝

gay

mOmO no.1

著傻桃個件會唔會太誘人

究竟玩緊咩...捉依因有何有自解?

唔搵新po都唔知導兄啲po咁高汁
圍爐都無得睇嘅野佢都有follow

Q：在這張專輯中，MOMO 和 SANA、MINA 首次嘗試寫詞了對吧？

SANA：到目前為止，我寫過幾次，但常無法完成，總是半途而廢，這次決定和MINA、MOMO三人一起完成一首歌，各自負責了不同的部分。副歌是一起寫的，MOMO負責RAP部分，我負責第一段的開始和第二段的開始，MINA負責橋段的部分。各自寫好後，再統整確認歌詞內容是否符合主題，再交換彼此所負責的部分，互相調整修改，最後請定延檢查有無錯字。

Q ：妳們每次發表新歌時，都會有代表性的亮點舞步，那這次的亮點是什麼呢？

志效：這次很難跳，這就是亮點（笑）。

多賢：我沒辦法選出某個特定舞步來當亮點，其實整首的舞步搭上歌曲非常有活力，從頭跳到尾沒有喘息的一刻，整首的舞步都是亮點。

子瑜：之前我們有很多運用手部的舞步，這次有很多要動腳的舞步。

Q ：身為 TWICE 的一員，妳們應該更有共鳴，尤其是還要背其他國家語言的歌詞。

定延：沒錯，而且我們也是從生存實境秀出來的。

志效：每次看到那個節目，都會想到過去，又找回初衷，覺得自己必須更加努力才行。

Q ：在出道前，妳們的目標是出道，出道後妳們交出了好成績，每次都在改寫紀錄，那
麼現在有什麼夢想呢？

娜璉：這三年來我們獲得了許多人的支持，很感恩，但壓力也很大，總覺得往後我們應該要呈現更多不同的表現才行。我想讓大家對我們的愛更加堅定，我的目標是，更努力工作，當我們每次推出作品時，都能聽到「果然不愧是 TWICE」的評價。

真ONCE

又話自己係小妹

導清

自爆

thanks導清once

你班偽娘
男人老狗無啦啦做咩話自己係小妹

嗚呀
見到Momo張相小妹就好想買佢件運動裝黎著

我係真小妹
你呢啲就係有鳩絲

收工一開電話見到成千個kaokaotalk message

三歲可愛留名

家姐個群啲人最活躍

成晚電話係咁震

好快無電

紗夏個谷仲有30個位左右
要入快入

子瑜個群最不活躍

終於入到

請問群內多唔多ff 痴線佬？
滿人未入到

覺得佢地其實唔熟
好尷尬

係咪孤獨房黎 淨係可以貼圖

子瑜毒撚 算好㗎喇

規矩來 只可以貼圖
之前其他idol試過打字就俾人踢左出群

小妹刀巧想呀
但禾身材五夠瘦 着五落

清最近肉體飯指數不斷急升喎

冇ff癡線佬，但係只準post圖 gif同片

有冇人知係咩事
佢唔比我入

一滴汗都冇

小妹見到件衫好靚好吸引..

Momo又著得好靚好羨慕

有一齊出街美甲應該唔太差

好似睇到咀型講國語。
應該見面會傾幾句，但又未去到成日會約出嚟食飯睇戲嗰隻掛...

南妹一跳芭蕾舞就有一種攝人魅力, 好鬼正。

btw, 喺健身單車上跳舞嗰嗰位好想笑～

佢地好型..

好想同佢地瘋狂做運動..

呢啲圖大啲做手機 wallpaper 一流

PC Wallpaper

拍左邊望右邊嘅瑜...

桃好型呀

伸手黨表示想要
點入

子瑜除左同成員一齊仲會同邊個食飯睇戲

呢下真係超型..

同佢鏡頭後真人好唔似..

佢預知未來，知道 Elkie 會坐右邊

等班ff痴線佬話自己

又有 d 邪氣

我都喺咁樣

謝清

老母

gucci

子瑜個妝一定係豆腐畫

45度

時尚預言者

重有經理人

創作力量同幻想

姬得滯俾人笑
有啲野要留係宿舍做

一開始做緊啲咩

你個名

睇唔透

有人按摩有人餵水 定好幸福

拖手仔

話時話
子瑜毒極都有Elkie
Mina同邊個非隊友idol熟？

原來喂水play係瑜寶主動提出

小隊fit 到

成日做GYM呀佢,早幾日落機就去左GYM

不要再減了

做gym嘅女仔真係好正

哇！
皇帝咩？後宮佳麗三千！
俾佢溝曬啦！

如果可以變成成員一天，想變成誰？

豆腐想變成子瑜（覺得高個子呼吸的空氣應該不一樣）
紗夏想變成彩（覺得彩畫畫很棒）
子瑜的姊姊魂（忙內想要知道當大姊的感覺，所以想成為娜璉）

剛剛又見多條係彩幫佢按

定B世界級

諗唔到

Michaeng is real!

其實mo都唔覺有
外國line係得sana朋友多

開唔到既

子瑜是聰明人, 唔似我地啲kai 子咁白痴成日中招

直線上升到三萬

痴撚線

連續幾日係咁升

WJSN 程瀟？玩偶運體操時都傾過下兩咀

毒南凈係鐘意豆，一條心

點睇都係咁得意

毒南:yo女 不了

♡180823▷ViVi 十月號 志效採訪 翻譯By.波
來自once的提問：

：喜歡once什麼地方？
🦄：不只是把我們當作歌手在喜歡，而是作為人在喜歡的地方。

：喜歡的日語是？
🦄“pyoko，pyoko”這類的繞口令，發音真是太可愛了。

：請告訴我們，“在twice中我什麼是第一”？
🦄：聲音最大！

：twice全員的夢想是？
🦄：不管到什麼時候為止都和成員一起活動下去。

：如果能擁有超能力的話想要什麼能力？
🦄：怎麼吃都吃不胖（笑）。還有，根據style心情來決定的能力。比如說，今天想長高就長高，腿想變長就變長，醬紫。

：請分享一下保養的秘訣和推薦的護膚品？
🦄：首先睡眠最重要。

：明天就是世界末日的話要今天做什麼？
🦄：和愛的人們一起吃飯。

：如果自己是once的話會成為誰的飯，理由是？
🦄:一定是全員的飯吧。但一定要選的話，是mina和彩瑛，練習生的時候開始就非常喜歡她們的臉。

：最喜歡的twice的歌？
🦄：“be as one”

：日本的活動中留下了什麼印象？
🦄：Music Station，在韓國就算是直播也會在空隙中插入錄好的東西，但music station是完全直播的。就是攝像機的走位都是完美的，真的很棒。

cr weibo

志效果然係michaeng 飯

睇返豆未到ISAC啲飯拍，毒南個背影好孤單

都係食

痴漢情毒南

淨係識食

唔知係唔係錯覺,韓國既朋友聚會都係以食為中心

估唔到小隊世界末日都想同我食飯

Be as One係咩歌?

Bdz入面嘅歌

我記得之前youtube有條片話所有member都係米彩飯
幾好笑但搵唔返

剪接鬼才

fan made既都加返寶礦力入去

Jihyo: There is no specific rule in maintaining a good relationship among Twice but there is an unwritten rule of "Don't use other's things (without permission)". We didn't specifically talk about it but naturally, it became like this.

Jeongyeon: As everyone has their own preferences in makeup or body care products, we don't share them. As expected, we are girls and we have our own preferences so we want to use what best suits ourselves? For example for shampoo, conditioner, body soap. It's always 3x9(members)!

佢地個廁所會有幾多嘢

個廁所有幾大

曺舍俾多6個廁所都唔夠擺

屌係咁打錯字

Whose fan would you be if you're a ONCE?
Nayeon: Momo
Jeongyeon: Chaeyoung
Momo: Nayeon
Sana: Jihyo, Jeongyeon
Jihyo: Of course all members but if I were to choose, Mina and Chaeng
Mina: Me
Dahyun: All
Chaeng: Jeongyeon
Tzuyu: All

NaMo同No jam bro對上
估唔到Mina

名井南好自戀
Btw小隊MiChaeng shipper

見到Me笑左

Ig Mochaeng又靜悄悄地在一起

豆攝鏡都咁多幻想

又贏，無時無刻都係背後關注，無地幾時轉投mochaeng

多謝你呀保安姐姐

保安姐姐個淡定微笑

傻mo又……

呢個靚女保安常出現的～
唔通係 momo 飯？

我南在後覇氣行～

不得不正評！

但如 intranet 行 virtual ip youtube 會否當同一部機呢？

真心唔知

為左400M 唔理得唔得 刷左先算

難得見到南

幫你搵埋

第一眼認唔出Mina

230被拒絕

+1 第一眼以為小隊

好可愛！

Namo

mina 個咀剩係留俾我... ... ...

... ... 都好欣賞嘅彩彩架咋～

電燈膽mina系列

[url][/url]

我地會做到好朋友

今日

有冇俾人發現

巴打可能想導晒全公司人入坑

如果我係老闆實要求啲員工一日起碼播返一百次
夠數先比收工

你可以扔上twitter呃like了

今日阿頭射波做咩都冇人理，差d舞王上身

我唔介意借張圖俾大家呃like喎

每一日都好似細個咗少少

佢塊面係唔係比之前包左少少?好想搣

LM

南妹今日個look咁正無人po

Michaeng今日係辦公室戀愛feel

害羞小秒書VS冷酷上司

小秘書*
自隊

冷酷但咸濕既上司就有份

咸濕自己知咪算

講咁大聲做咩！ 人哋唔係鹹濕你欣賞！係愛！
我好努力幫佢洗底

痴漢女上司

再講就變18+架喇

有咩idol有咩fans

Btw南b對鞋好似LOA時期已經著梗

飯隨偶像

JYPE becomes third of the Big 3 companies to hit 1 trillion KRW in market cap

傻mo扮kick親溝女

因乜事子瑜咁開心

重回正軌先
然後按劇情發展，冷酷上司通常對秘書忽冷忽熱，然後公司會出現個暖男追秘書 變成三角戀

晚晚要ot

子瑜見到我仲開心

嚟嚟嚟
嚟個接龍MiChaeng故

暖男搵邊個扮 子瑜？

豆仲係小朋友嚟

其實最佳人選係我 但我決定唔再做ff 痴線佬
定妹 成日照顧成員

豆放工要去我畫室學畫畫，冇得ot

我真係唔想佢大個

成街都係痴線佬

舊圖

阿南會陪佢長大的了

定延係暖男
然後發現原來係彩嘅哥哥 係彩搵嚟試南嘅心

幾時變甲由？

大家點睇呢件事

以前mina仲會活躍啲開下v

定仔不嬲貪玩

你班癡線FF佬

我都想試下同t寶傾計

momo係咪太掛住我

南

彩彩就係隔離咋！狠狠地拖落去 威比其他人睇

印尼咁多人等機,希望保安頂到,呢期接機都無乜好印象

平安出閘，保安做到野

仲有保護大姐的小隊

手拖手的99

Sana同Mina自己行，定拖豆腐，Momo由Manager貼身保護

追緊twitter睇,三歲可能比人撞到所以先搵手摭頭

接機片
睇睇下都有啲淆

呢段片清楚啲，應該只係下意識撥頭髮果下影咗相，唔似俾人打到

Btw，高大組長好波

三歲真係好得意

望住條片 不禁諗起傻娜

保安可以再加強D...點都好

好似係有人想掂三歲

今次保安比想像中好 感覺堆接機既人都好痴線下

真心唔明，正常黎講fans 唔係應該會錫住偶像咩，做乜會咁

好似打仗咁

有人講根本唔係全部once 好多係想影相放上網或者見或摸下twice咁

要避難咁款

好撚癲
一次比一次癲

組織真once 做人牆

印尼

講起印尼，唔知佢地會唔會食營多呢

又推又哄咁埋，血肉長城都搞唔掂
成班印印好似未見過女要飛擒大咬
冇保安人鍊，9隻連閘口都出唔到
唔講仲以為去咗動物園，隔住個籠都要摸到佢哋影佢哋相

cc台冇講錯，繼贏國印度之後必須滅國一定係印尼

唔係喎 好似比人掂到

cls
d人真係好有問題
T寶以後搞亞巡世巡可唔可以skip咗印尼佢

想摸momo條腰
屌佢出嚟隻揪

屌那星
想斬撚咗條仆街隻手

屌 好心JYP就咪要佢哋去啲咁嘅垃圾落後國家啦 冇文化到

Skip咗啲生番國家 ，黎香港呢個文明城市，一定唔會出現以上各種行為

你肯定?

真係好撚垃撚圾
啲撈麵人手腳唔乾淨都唔係第一日先知㗎啦
之前已經非禮其他女團 又試過摸娜璉隻手
去多兩次真係渣都冇
都唔知JYP諗乜

亞洲有香港澳門台灣呢啲文明過東南亞國家既城市，真係諗唔明JYP點解揀呢啲地方去開Twice 演唱會，由接機個方面已經睇得出，東南亞不可一不可再，就算話利潤多，都唔洗係咁去架

你唔係以為香港會好好多呀嘛

去台灣分分鐘仲賺過去印尼 唔明jyp諗咩

台狗啲老坑愛蟈分子反瑜㗎

可能想避開玻璃強國掛
唔想再出現道歉事件

比子瑜返下屋企開con啦
同埋想問nation 係咪兩年一次？今年下年有無幾會搞

原來香港都會有呢啲柒頭 ，仲以為香港人個個都讀過書會有啲文化

係好撚多

咪一鳩樣

櫻花line的笑容

回帶前少少

好似係女飯黎

有人扮staff攬住mo?
雖然有片,但唔知果個女既會唔會真係工作人員,只係剛好巴士前比人推開左

天動睇住,所以我有少少懷疑會唔會係工作人員,但同時又match有人走出黎話掂住mo條腰好耐

唉 點解會去呢d垃圾國家

佢係巴士前面比人推開左？

上邊第一條片睇就係,似乎推到出警衛出邊
我唯一懷疑係tendo企正後邊睇住但無反應

痴撚線 係真飯點會做啲咁嘅嘢

真係咪再要佢地去撈麵國依啲生番地方

行vip啦唔該

Twice 成日比工作人員讚

態度決定高度

呢啲野真係冇得呃人
善良的孩子們

上次係2016 本身個慣例應該今年搞
不過今年應該搞唔切啦
可能等埋新女團出嚟2020先再搞過

好心請多一倍保安啦

1000..

化妝個張
btw 2yeon

化緊妝都要自拍

霸氣豆霸氣一推

澄清返,攬MO既真係JYP自己staff,佢無上巴士係因為要返去接其他STAFF

咁多人咁混亂都唔比行vip 印尼

入邊都有寫，行唔到，印尼亞運安排唔到

damo

腹肌呢

都冇話幾時嘅concert之前練成

why always Mo ?

痴線，職場性騷擾啊

多腎凈係接受紗夏姐姐架咋

今次好似三歲受到衝擊大啲

mo個眼神真係純粹想食左佢咁 好早期已係

原來依個先係 ，Winona Ryder

豆好似特別鐘意短頭髮嘅女人 例如Kristen Stewart，名井南，俞定延

短髮ge你數漏左

sor豆冇讚過桃型

你又輸了

原來唔係得sana走失左, 係samotzu都走失左

Pabo line

momo最尾個傻笑

有乜輸唔輸啫 ，咁其他兩個豆真係有正面話過佢哋「帥氣」而mo冇，你鐘意咪加埋落去
反正阿豆個個都愛架啦

真係好 Cute

無辦法，我係mochaeng職業打手，逢mochaeng必吹奏係我嘅使命
.
.
.
.

push

最尾嗰個自信嘅笑容

CLS 型到

Mo 真係食豆腐

無聲都放出嚟
另類記錄，第一個官方的無聲Music stage

南總嘅女強人笑容

下星期五

Due to copyright issues we cannot upload performances with foreign songs. So we are uploading the performance without audio for you. Enjoy!

ACUVUE JAPAN _ MOMO

完整版

我的腎

Wow 星野源 福山雅治 都同台

Monograph 出現
又係時候估幾時CB

好密

睇GOT7幾時cb就會知

師兄好似下個月CB
我地今次應該唔會跟咁貼

冇錢 不了

cls 勁快又上 MS
btw 次次都見到大明星

又 CB?

個腎真係生唔切la

要黎嘅始終都要黎

依句好似冇幾耐之前已經講過

啱啱先訂完tv6無耐 咁快又出monograph

要嚟嘅始終要嚟
Btw我再不厭其煩講句，你個名萬能key嚟

仲有DTNA...

對住無盡嘅週邊... 只可以用我個名去回應

放過我個腎啦

日韓兩食 幾好喎,賺多一邊錢又唔洗拍多個廣告

TT 應該真係會唔夠快上400m

10月尾11月頭 大家準備定

偶運TWICE射箭部份完整片段，PARN大神

nor mu hea

唉 點解啲once咁懶

唔好咩

螢幕情侶

人地一日既view數等於我地幾日既view數

要點樣刷先最好

Lm
依幾日去咗韓國
喺碟鋪見到好多日本細路女同外國女once買candy bong同專

我之前去大阪條韓國街都見到好多㗎妹買專

好痴線

平時係宿舍佢地會做咩

好...好.....好姬啊

DAHMO is REAL

Push

南..

傻氣南

雖然mo最鐘意磨豆腐，但事實係多腎始終都係最鐘意紗，我係紗瑜黨都咁話

多腎個人V佢同紗同mo個call真係好大差別，saida個call真係好sweet

ching sick ball

Agree

同埋多賢對住sana個樣笑得好甜
但sana有時唔係好理多賢 成日掛住溝女

終於有鯊魚黨肯望清事實

Momo Sana 一樣都係花心
一樣都係鍾意伙食團
但 Sana 似真係鍾意，Momo 似當伙食團係玩具 (Barbie ？？)

Momo痴迷Dahyun塊面
室友先係真愛

不能同意太多
室友有齊官方cp, 心靈cp, 肉體cp
所有元素

更多*

事實係紗都係會揀瑜

SATZU > SAIDA

留意番係豆腐鍾意紗咋

豆腐都係得個望字

其實紗瑜sixteen果陣已經係埋一齊

佢啲指甲一啲黑一啲日無pattern 好似random 咁既..

mina爸媽跟住mina去旅行

Momo訓練有素

大家要真係stream arrrrrr

南爸型棍子

捉唔到

無統計過,但記憶中mina爸媽好似真係追足咁多個國家,跟住比較多出現係子瑜媽,之後日本line父母,韓國line屋企人好似比較少出國?

傻人發現案 點解今日先見到

owow

最有錢應該都係南瑜屋企
所以照道理就老是常出現

間接show到家底 但我以為mina爸會好很忙

小隊隻手

更衣室

如果你作為偶像團體隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的組合不斷前進，你就是組合領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，組合有太多超級明星，她們表演都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來她們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。

往死裡打

大房室友圍毆小隊

韓國line根本係韓國經常可以返屋企有得見面, 係得外國line無得見, 咁緊係去睇演唱會順便見下個女, 又可以當旅行

mina 爸媽每次都會出現
點解做醫生都有咁多假可以請

兩隻手都有 似唔用鐵棍改左用拔罐懲罰隊長

泰國場已經見到 瑜定隻手腳都有

韓國.......

點解要欺負我家小隊同忙內

其實諗極都諗唔明點會瘀到果D位...練舞都唔會咁架...

唔知韓國有冇刮痧呢回事呢

我覺得係比人meet

molamola

搣到咁大撻

更衣室事件你估流架

唔會既

咩節目黎，子瑜好得意

係真係有 有人想知再講
利申：私生飯

可能係定既惡作劇,一係就做gym整到,個人估計

唔好再講喇，呢單嘢飯圈傳好耐，仲幾乎上報，JYP㩒住咗

微博個個都講

又想開始ff

唔知今日有冇勇士

其實件事係咁咖 個陣佢地係更衣室刀助篇朵%注墻稻服。陳助：！毋竹？具剛耳野......................

真係好勁

其實接唔到

想問偶運幾時播?

入咗kakao 嗰啲孤獨的房群之後，好方便搵圖畫

中秋

想同桃爸一齊做gym 推胸

只操上身

Chaeyoung arrrrrrrr~~~~~!!!!!!

上面直播link個留言

@MoguriMyoui
step on me momo

豆腐明睇貓紙

邊位巴打出黎認左佢

樓豬好似成日想比佢地踩死

出到去都要暴露M底癡線佬嘅身份

佢勁睇好cute

希望只係vcr休息下

係咪死淨1條live

果然播緊vcr

係我網速唔夠定點
好lag

應該係佢網速唔夠

AV畫質加好lag
應該唔係網速問題

mina

受傷嘅總係南B

又條姫王

志效

99line

sahyo

sana撚鬼三歲

姬王到處留情

[quote]
[/quote

子瑜等咗好耐啦

終於得到姬王寵幸

紗又回到子瑜的懷抱中

好似話係最後一次表演呢個舞台,但最後呢次無上一場咁姬

有Twitter 既等陣香港時間11.00一齊tag

此頁面不存在

呢個先啱

呢個tour已經完左

越黎越肆無忌憚

唔通今年真係無encore場

能迴避嘛 我怕了當那電燈膽

唔知仲會唔會補番馬來西亞果場

誰也知夜夜與她那內情

spoiler 但睇唔明

下次cb 或者fm

我紗識簡呀

佢地叫once估下下一首歌係咩 無記錯好似係暗示下首歌係someone like me

見到人攬自己都要既SANA

戴住特別頭巾既SANA

優里

TWICE成員演唱會舞台上爆內訌衝突,隊長朴志效被推倒在地

對隊長不滿
黑材料

韓國人氣女團TWICE表面一團和氣，但事實竟令人目瞪口呆。。。

呢張世界級
拍韓劇feel
2YEON

owow世界第一

女團不和傳聞升溫

Once們議論紛紛 掀起一陣脫飯潮

JYP形容事態嚴重 考慮召開記者會澄清事件

樓上全部on9

FF上癮

唔知點解覺得呢個髮型特別正

OWOW

伸個頭去食紙？？？

99LINE

cute到

有機會比紙界傷 傻mo

twitter比人偷相機既係唔係呢到d巴打?

追加近攝

隊長朴志效先攻擊娜璉，OWOW護隊員心切，把紙屑向隊長志效背裡猛塞並推倒

一直以來都係其餘7位恰3歲，3歲恰momo....而家Momo可以恰到啊b，咁b個序位會唔會排到最後做第9位

其實好明顯係鬥獸棋玩法
定b = 象，Momo = 鼠
定b > 其他 > 家姐 > Momo , 但 Momo 又可以食返定b

南一定係係食物鏈既頂端

竟然冇人講冇人係你啊b b

momo > dahyun > chaeng > mina

我覺得彩先食唔住mina

只知豆食硬子瑜

子：想打呀？！小朋友！夠高咩？

差D就比班姐姐掉左落台

南係豆面前會變返小女人

通常話事嗰個隻手都係係前面

我見到既係豆成日都要諗盡辦法哄mina

如果以前讀書全部拎TWICE 做教材應該全部5**冇問題

這是多賢 ，請計算出tan(180-60).

做乜勁 點解會拎舊咁既野上台

sana 花生友

請問各位知唔知邊度有 e 種咕臣買？？

Pop-up store應該有

但唔喺香港
你都可以試下ig收，機會渺茫啲

so sad
想響香港買

IG 紗效

Sana就黎拗攣所有人

唔係就黎 最難攻陷既小隊都搞掂埋
機已爆

唔攣唔比出道

呢個世界有咩女係紗夏溝唔到

花生友助長欺凌

DubChaeng

又diss我彩

而家小妹等緊紗黎攻陷我..

有棍小妹

又扮女人 好變態

大合唱

大台港姐做乜鳩

屌 無啦啦電視唱緊twice

我敢講3號個位港姐一定係once 黎

但唔係話睇哂成個mv先計view數咩？

唱咗邊首啊冇睇啊

做咩？ 冇睇電視

似係Hater多啲，等多啲人棄飯

跳what is love
記得之前選拔個陣跳埋DTNA

早排我個frd send左佢地自我介紹片我睇
佢嗰陣好似係跳heartshaker 定唔知邊首title

出道飯到而家 已經千錘百鍊

有冇腦架 唔怕俾人屌咩

有冇片？靚唔靚？

老實講 我嗰陣睇完係心諗jm9

雖然無乜可能贏，但都幫手投下

次次睇其他人跳九隻d歌都睇唔晒
上網睇個d kpop public dance challenge 又係唔會睇twice

TWICE 連港姐都攻陷埋..

認真討論 睇啲cover 片硬係覺得好奇怪
雖然話佢地啲舞易跳...
但就算啲人做啱哂啲動作都覺得差緊啲嘢
可能係冇嗰種活力/感染力？

T寶既活力同親和力唔係咁易模彷到ga..

睇親大合唱就仲好掛住佢地, 咁快韓場就完左三個月

冇咁有力 好似妹下妹下咁
所以其實twice 既舞唔係咁易跳
力度要岩岩好

清，你仲有日巡

MiChaeng

永遠痴埋一齊

dahmo

仲有SaTzu同室友

究竟可以LOOP到幾時

日巡抽左兩次飛都係得個吉

每個人的表情、整齊度，仲有舞蹈中的一些細節都會有差別

最近有其他女團比人話係舞台唔夠敬業
我諗返起twice 真係差唔多場場都好落力咁去跳唱
笑容舞步做到足

Owow上線

記得刷TT

張圖好矇 自己睇

姬到
DahMo is real

即刻上youtube 搵咗
應該真係once 黎 只能夠講佢好勇敢
dance the night away

what is love

未去到話好差姐

又有新fmv

幾時有新一集MOCHAENG TV

襯熄燈堅咀左落去?

飯隨偶像實例

哇 好似堅嘴咁

所以係堅嘴？

應該無既
睇多幾次條片應該係慢慢移向條頸姐

呢個好堅

勇氣可嘉
唔知呢位佳麗有冇mon post

呢張野幾有趣同實用:

可能係絲打..

真係幾實用
加埋上頭版?

See you soon

定：連登班癡線佬又ff啦
南：ff一次 我打一次

紗：點頭認同

FF一次就打一次，咁實有好多癡線佬狗衝俾佢打

本人認證官方cp
In 2YEON we trust

支持
利申睇過哂

睇齊所有野同vlive

仲有依粒糖

巧甜牙

雖然係紗瑜糖，但係垃圾jyp連酒店錢都懢，要T寶夜機返，想攰死人咩

係咪因為仲要趕去偶運？

行兩步都特別有貴氣

呢pair擺明係祕密去完旅行嘅明星情侶

紗嘴完小隊，鏡頭即刻影住豆腐TT

紗公開處刑多腎

宜家Kakao果d chatroom仲入唔入得到

好似就係今日

你可以試下，有啲爆咗人

個樣好似頹左頹咁

Sana 開到2 但係好靜

chatroom 有咩睇？

圖gif片

鬧錯公司啦
佢哋喺印尼抖咗日
韓亞得一班機返去
晚上11點幾先有機返韓國

緊係尋晚飲酒party得太癲

豆塊面腫到，又要被人做黑材料

豆呢期塊面係比較腫

又細路女左

導演都知道啲 3456789 角關系

烈焰紅唇，sexy

鳴呀 南總又想懲罰me

有片

南總好淡定

補多兩張

型到

好甜

貼在神木上嘅松鼠

表情滿分

㸃解Momo咁cute嘅

shyshyshy

做咩嗌我

大三角+母女line

不過唔知邊個係女

係治癒 唔好叫到我小隊咁老

小隊媽媽個朵都唔sick
好打極有限

叫開god jihyo

繼續刷TT

9.5m

姬王係南面前撩豆

過幾日要做捐肝手術 求祝福
會有一段時間入唔到黎
希望返到黎大家仲認得我
同埋唔好推咁快

捐肝 捐比親友？
祝兩位都快啲好返

Ys 堂呀哥
希望一個禮拜後就上到水

輕鬆啦冇事
日燒彩等你番黎

記住每日向神禱告，好快好得返
無事即刻上來報個平安

點會唔認得你
日燒彩

加油巴打

Good luck! 做好事俾個讚你，快啲出返嚟睇BDZ初舞台

記得順便叫醫生睇下個腎仲剩返幾多

以為你真係去賣腎

祝手術順順利利 早日康復啦

巴打 同 阿哥都手術成功 早日康復

god bless you

捐肝順利，快啲返嚟賣腎，9個等緊你

巴打一定好快好返

願 Twice 祝福你同你嘅親友！
早日康復！

Once好人有好報 加油

巴打早日康復

Yum Yum Yum Yum

手術順利 快啲好返

once一世幸福安康

叫醫生順手拎埋個腎出嚟啦

Nayeon: say it
Tzuyu: no
Nayeon: say. it.
Tzuyu: we already have money, we don't need to do this
Jihyo: say it, Tzuyu
Tzuyu:
Mina: say it
Tzuyu: n...nyam nyam

個廣告邊個諗架講真

兩位都手術成功 早日康復
出院記得繼續賣腎俾TWICE
冇sick leave㗎呢到

祝手術成功 早日康復 瞓醒追得post啦

手術順利 出黎見twice

睇返topic韓文字,似係LDF,讀yum

所以成個廣告都係

痴漢南

可能你地冇人聽得明
但我唔睇字幕都知點解
可能依D就叫心有靈犀

냠냠냠 냠냠 냠냠

點止咁少

冰山一角嚟咋

misamo個vlive

仲未計簽售嗰啲

真係好姬啊cls

隻手

癡線可唔可以唔好咁姬

隻手好享受...

我覺得依隻手拽拽啲 向下掃

TWICE x ViVi 10 月號『BOUNCE! TWICE』連載最終回 QA部份中譯

"南 A5: 催眠術。可以改變他人的想法,爭吵也會逐漸消失，世界中的人全部都可以成為ONCE的感覺"

係咪睇孤忍結局睇到入晒腦？

"Sana A3: 愛情表現這一點. "

姬王果然繼續播種

"瑜 A3: 1小時都不說話這件事..."

明天就要毀滅了，子瑜竟然唔同衰狗一齊過

not膠啦
明明瑜寶思考模式就勁過八奇

一如既往，小隊依然係MICHAENG 飯

Mo : 世界末日想睡覺

都好詳細下

佢應該已經當咗衰狗係家人

3作？咩榜來?

oricon 韓國團體單曲總銷量？

係

3作即係twice只係出左3隻日單 平均每隻賣好多

cls

金主

繼續

成班都係supreme off-white潮童

彩日常驚喜個表情同拍MV/廣告都係咁上下 唔好再話佢演技差

好靚

演技好寫實

仙女呀

話咁易就攞到電話🤙🏻🤙🏻

好似本身就識,之前都係jyp練習生

學到嘢了

豆大個都開始溝女喇

子瑜行埋去做電燈膽

用緊連teaser 個playlist 刷，夠快
到400M先刷番MV串燒playlist

nonono 佢唔係有心撩女仔就唔係溝啦
因為即使人哋對佢有意，九成都係神女有心襄王無夢架喇

忽然間想睇番呢集 多賢

近排被姬王調教多咗

T寶去日本韓國好啦 唔好黎香港

冇人推post，我推post

過氣了 正常人沒有
連癡線佬也消失了
那麼...9隻都是我的

你唔係有棍絲打咩

外八霸氣push

This笑容

繼續擦TT

算啦佢哋已經圍內搞姫
巴打不如同我格下劍好過啦

分幾次做係最on9
JYP應該當左港,台係中國,唔敢去

Day6 GOT7 有得去港台 T寶冇得

不過都係個句 唔好黎香港

你地可唔可以幫我推下po

Child 登仔真係個個都唔講咁多 立即駁嘴

法國係連登先特別多無謂交嗌 講乜都有得駁
舊登少好多

返舊登開先

“JYP surpasses SM today to be the #1 company with 1.87 trillion won in market value… a vertical rise this year from #3 → #1"

超越 SM？？
唔太叻英文，有冇人明？？！！

“今天JYP超過SM成為市值第一的1.87萬億韓元的公司......今年從＃3→＃1垂直上升”

我覺得係Sana想學WIL一開頭子瑜同MOMO

由幾年前跌出三大到依加有得爭第一
邊個功勞最大唔洗我再重複

ONCE咯

兩個星期由第三升上第一

vvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvv

豆腐巧令

今日已經影緊Season Greeting 啲相

豆腐越來越成熟,豆就越來越似BB

豆all black

豆好cute呀

伙食團

啲蔭長返好好睇

太耐冇開，唔記得點熄live

呢期玩IG玩到好熟 唔記得v點操作

好得意啊豆

真係好耐無開v

提早提大家今年照樣有聖誕禮物

又要洗錢

佢地呢期玩ig多,小隊剛剛又up左堆靚相

估到聖誕有禮物收，但個腎依然隱隱作痛

多彩

同你講唔好買其他野 草定錢

好...好...好開針呀

要儲定錢嘅已經有好多樣

Sana好似肥左

chaeyoung is being accompanied by her chaeyoung sized water bottles

edited

屌

豆竟然高過個樽？？！！

肥紗世界第一

點解無啦啦話佢肥左既?今日有佢update咩?

求彩心理陰影

肥紗做shyshyshy真係好尾機

利申 Cheer Up入坑

No fat sa no life

金髮肥紗No.1

屌once你哋好賤啊

多賢吐舌合輯

好賤

豆表示冇你哋咁好氣

肥紗時期世界級

見咁靜,留低個震撼彈先

尼姑

瞓之嚇一嚇
不過光頭我都要

行開喇，佛門清靜地豈容男女私通
MiChaeng就唔同喇

南覺得自己剃光頭都會好睇
咁MiChaeng係咪可以做光頭情侶

MiChaeng個句係眼瞓鳩噏，前句後句冇關係
其實我啲cm全部都係鳩噏

show block user ed

got7 17/9 comeback
我地應該10月頭

要嚟嘅始終要嚟

唔通係8/10

但嗰段時間仲日本巡演緊喎唔係咩
三週年嗰日仲要喺日本hi touch

Good morning my fellow ONCE

十月尾十一月頭呀 信我啦

有無人知呢個ONCE 2nd Generation Additional Recruitment 係咩?

之前6月報左既係咪唔使再理ga la

6月搞咗就唔洗再搞，呢個係格外開恩俾啲遲入坑嘅人join

傻豬們再冇藉口唔join會員啦掛

你哋再冇藉口唔交個腎出嚟

彩有d似娜璉

桃件衫

直播中

家姐玩籃波

趕得切睇

剩係得佢地玩緊？

似淨係娜定mo玩緊

豆都喺度

有黄豆啦！！！！

室友 playing

Twice 搞到個主持頭痛

室友收公仔

開心過攞獎？？？

The MC gave them lots of soft toys since they're the first to visit the game area ㅋㅋ TWICE left for rehearsal and promised to be back for an interview.

有機打既後台地方就會見到大三角

晨早交左
仲等緊佢幾時send 個會籍畀我

Cheer up後台玩完大作戰之後
就無見過子瑜認真打機個樣

定b就快連地下都無位瞓喇

室友

家姐個黑眼圈好勁
成日都唔願訓教

2018 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS

Backstage 2 pm(KST)

Blue Carpet 4 pm(KST)

Show 6 pm (KST)

返工冇得睇直播

Sorry 黎多次

2018 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS

Backstage 2 pm(KST)

Blue Carpet 4 pm(KST)

Show 6 pm (KST)

好似blocked

試下

家姐又出嚟打波

小隊打波d表情好正

巧令呀

主持叫 Momo 講嘢，嚇到 Momo dead 咗幾秒機
之前又係咁

短髮小隊女人味

why me

mina後面偷笑

momo真係好鬼可愛

俾官方影到

賢賢

有冇睇到典禮嘅 link ??

Thanks !!!!!

但佢今次幾醒 答得好好

Joox

V有得睇喎

鎖區

第一次發覺有女人味

Sor

電腦可以用VPN解

大個女啦

咁早係咪要飛日本

又要用你個名la

雖然而家真係靚左好多，但我都係鐘意可愛路線既多賢多少少

家姐企埋好有女人味嘅小隊隔離，成個細路咁

OMG
有時候我都佩服我自己欣賞女性的遠見
賢B明顯就屬於幼年期係可愛型
完全體就係超級性感型

由可愛擔當變做性感擔當

得一首?

完左？？！！

完左喇

可能拎音源大賞呢

睇後台

傻mo

由名井南的落車相 進化成 名井南的落車gif

優雅擔當

勁柒

The MCs asked TWICE about Japan promotions.

MOMO ACCIDENTALLY REPLIED IN JAPANESE

片

韓國訪問講日文
日本訪問講韓文
對桃嚟講有幾出奇？

美哭

希望佢地會po呢張上ig

好正

説好的gb後冇得候補呢 m countdown

貓女

竟然記得有張咁既舊相

好迫 差定b

佢地表演完唔會再出黎?

三歲幫momo執返啲裝備

跳得一首好可疑

仲有What is love

日常

音源大賞？

唔識韓文
岩岩出左黎講得獎感言

What is love

直播

邊個D喘氣聲

我估定b

音源大賞粗卡

兩個獎

臨尾下煙花應該嚇餐死

wallpaper get

係咪拎左兩個賞

後台

本賞 + what is love音源大賞粗卡

粗卡

後台都走埋

又俾我講中拎大賞
睇rundown 能知一切

唔通下次回歸又jyp作歌

比首神曲黎

如果係高質既冇所謂

其實what is love算唔錯

真係好優雅

大賞粗卡

好高

子瑜啲感想次次都好即興feel 但係又好例牌
然後 好感謝粉絲的支持和喜愛

好想睇吓佢用台語講感想

岩岩見到T寶拎大嘗, 好開心..

恭喜晒T寶.

T寶又有兩個大賞落袋

兩個大賞..

祝卡
第二個大賞係咩？

兩個咩？？？
唔係一本一大？？

甜到糖尿

JYP去年2月嘅總市價為1,594億韓圜(約11億港元)，一年半後嘅總市價已經破兆，足足升咗6倍。

今日的我，瘋狂吹奏

咁樣係算一本一大？

Sor sor我明啦
自膠咗

mina好鐘意企邊

定b都係

室友就是甜

子瑜話早幾日jyp仲去練習室教佢地,cb近了

大賞粗卡，我凈係見到紗瑜

不過加多張紗效

有無巴絲開個腎臟快速重建課程?

子瑜講感想講得長左，同埋無再話「哥哥姐姐們們」

無趣兄弟好有趣

噴裝既除左mo仲有瑜

Mo 可以一日柒幾次

(1) 飛標飛落地
(2) 俾 Mc 問問題嚇情
(3) 噴裝
(4) 訪問講錯日文

仲有身為主領舞，玩跳舞機攞兩次 Fail

佢嗰種寫法IU會變咗係2018大賞
2018年頭頒2017年度嘅

嗯, 應該係2016 靠CHEER UP

噴裝係KILLING PART指定動作表演黎 無噴到先算FAIL

呢點係我桃魅力之處

唔係教佢地跳BDZ咋咩
Vlive有講呀.....

係喎,豆彩恥笑JYP

大和撫子

你點知有冇教埋其他

韻味

貴氣

想睇JYP cover BDZ

想聽佢讀段中二病開場白

大賞粗卡
返工睇唔到

子瑜講中文終於冇咁公式

謝....謝謝大家

...支持與喜愛
...喜愛與支持

唔好咁啦你地

然後...
再次...

Fail
點解冇「哥哥姐姐們」？？！！

又咁快開定新po

推埋佢，第8個大賞

用得太多
佢啲speech係咪自己有template

哥哥姐姐們們

子瑜對腳都FIT左好多

女團入面最多都係十個大賞 T寶己經8個

大發

人手一個大賞

傻mo世最可

唔知點解見到佢地咁開心 就會開心埋一份

因為愛呀

一起歡笑 一起流馬尿